[tinder] 用左2星期的感覺

1. D女仔唔可以縱容，你愈快覆佢msg,佢愈當你冇到
2. 女仔由好一般到靚女，大部份都係見職業選人
3. >25打後女人都認為自己好有市場

港男好撚心你地咪做爛市，玩呢d apps又上哂比心又話人地覆返慢，比d心機增值自己好過，有degree有大公司/政府職業洗鬼受班中女氣。

自己做過測試，試過將自己職業由ibank改做it, 即時冇人like(課金有show邊d人like左你). 但亦唔打算改做ibank, 因為唔想比班gold digger add.

利申：頭幾日試過太認真搞到自己好似cheap哂

樓主一定好靚仔

暫時2百幾個match咁囉

中上男神？

普通樣啦

哩D風氣 根本係港男咎由自取

負咩鳩皮，又唔係呃你

咁多match係咪個個都like

唔係

唔好再用交友apps

好痛苦 比d女chur住

過二百個係常識吧

開post屌班港仔，唔係同你比多少

日日起身都有女搵我 好辛苦

雞
全部都係雞

警下世先

我通常睇高度多啲

推黎阻止班心理有問題的女人揾食。